新手想玩 ramdisk 邊隻軟件好用

依家啲軟件個速度分別大唔大 定係隻隻都差唔多
諗住試下用嚟上網 壓縮

tmpfs

softperfect唔難 傻仔都識用

唔該哂